業主知道沽是無用的

強持